[口罩泡沫] 競猜本月份口罩最高成交價 (HK$/個)

夠究竟一個月前HK$1一個既口罩, 今個月最高可以升到去幾錢呢?

我估$15

規則:
1. 包括香港境內任何門市現貨價, 海外網購成交價 (包含運費) e.g. Amazon, Gmarket, 本地網購價 e.g. 屈臣氐, 百佳, Carousell
2. 不包括高防護口罩 e.g. N95, EN14683 Type II or III 或 ASTM Level 2 or 3

附圖: 鬱金香狂熱價 (1634-1637)

韓國 Gmarket d 垃圾 K94連運都炒到差唔多10幾蚊個 劉明睇穿20蚊
副圖log scale咩料

from WhatsApp
kf94今日價$18～20一隻
日本罩$80～95一包五隻

唔係Log Scale啊~~ 係講附圖17世紀鬱金香價格, 狂升幾十倍, 然後泡沫崩潰

何雁詩1萬蚊10隻

ASTM LV2咩價位

佢指個y axis?

但口罩係依段時間係必需品，而且產量應付唔到使用量

er... 你望吓條y軸？

icic, don't know why.....